收Nike Air Max 97 黃沙色

6.5號 或 7號

有意PM